係時候要調整戰術

一開始 我地要令政府出醜
先打陣地 先勇武 令世界關注香港

依家 焦點已經好夠 但我地要令件事持續落去
首先要做既 就係 減少被捕人數

我好鍾意火影 如果每個人都用雙手畫圈 保留適當距離
會唔會對現況更好呢?

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世